今早上磅 又重左

有無人都係咁？

側埋右邊都係一樣咁重

我都想肥

又係你
感情台台柱黎

肥左無人要 我就係例子

收到風9成9人完全封鎖左我啦

男定女先

女既肥先正喎
男既咁介意做咩

好多謝你成日覆我

我都係咁話

但潮流就係瘦

因為肥
成日覺得自己好有罪惡感
但我明明同人都一樣食咁多野
人地就無肥

我份人講野真係好正
其實我唔記得有覆過你
唔好介意，我有個句講個句咋

潮流瘦都算，但而家係瘦到得排骨，隻腳瘦到就黎斷個款
肥咪肥囉有咩罪惡感 又唔會影響到人，係班人搵存在感先笑人肥 我都未笑你班人瘦啦
有無做運動先，真心如果你係想減一定要做運動

一時時喇
有d忙

近排聽緊
i’ll never love again

做野先
再次多謝你

想減咪認真做下囉。不過你諗下係咪真係想減先
咩歌 失戀咩你
咁易多謝人你都幾好人
加油

其實係會影響到人

食雜扒係咁㗎啦

例如/

撘車對髀痴哂埋嚟

正喎 福利

我屌佢老母牙
大家俾咁多錢點解佢可以坐兩個位

牙你老母

食肉瘦

屌尼老母!!!!!!!!

食欲瘦

吓你on9?

尼你老豆

你咁講法就唔啱
瘦都可能要坐兩個位喇